巴黎場波唔知做乜鳩

球證無啦啦同土狗教練係到嘈
開頭係投訴D牌亂比
嘈嘈下兩隊球員落撚哂場哂冷
唔知係到做乜嘈左成10分鐘
土狗班球員拉大隊走人

逼害曼聯

好撚痴線

暫時睇到係第4球證種族歧視 屌左句N word

做乜9係第二個Post搬字過紙開個新Post

早開左幾十秒 唔覺
可以去返果邊討論